［真心］想令到全港大罷工嘅手足，只要Office hour商業區有騷亂

其實真係唔使搞咁多野，自動罷工